想問下最多可以連續打幾多支科興疫苗？

求救...求救...
求....

睪丸幾錢一粒？